人民日報--港鐵出軌和暴徒破壞地鐵站有關

準備坐監最後無坐到呀？

叫黨鐵公開cctv囉夠膽就

收皮啦 有冇片呀 cctv

你班共匪睇撚住呀